唔好再恐慌性大叫 "有狗" / 掉頭跑

要驚要縮無問題
冷靜多一兩分, 講低咩事, 咩位置左右幾多隻,
真係要退既慢慢退
恐懼會傳染,唔好搞到人心惶惶, 唔該

叫打狗

其實唔洗叫 我地咁多人 點解要走

同埋唔好再唱啊死黑警

呢個真

真，有時d恐懼心理仲恐怖過事物本身。

都未肯定，就一叫有狗就慌忙咁走，然後傳染恐懼心理，一傳10，10傳百。繼續係咁，就算人數係狗100倍都冇用，狗只會恥笑我地烏合之眾。

無錯，和理非係充下人數，但都應該做個冷靜少少既和理非，比班前線見到咁樣，仲有咩士氣可言。當然，我唔係話有成堆full gear 狗都唔走，大前提真係要先確定(呢個就哨兵做多步，要講清楚方向，數量，種類)，然後先退，退既時候最好唔好背對班狗，如果我地人多，正面對住再向後退，反而咁樣仲安全。

利申: 充人數和理非，但唔想雷前線。琴日有去沙田睇住咁樣大家自己嚇自己。

有狗唔係要退
係要進
幾千人對幾十個
怕撚過鬼咁
傻豬黎既

掉頭跑好容易會搞到其他自己友落單被捕，d狗好鐘意突然間跑上前。

？？

果下 "啊" 既尖叫聲好多人會以為有事發生。

push

打又唔夠打，又話打游擊點解要同狗正面對打？除咗保護和理非撤退外，諗唔到仲有咩理由。